吹雞罷工啦喂！！還掂都俾武漢瘋狂中出！！跟著醫護人士一齊大罷工！！！

醫護界一罷 全世界跟住罷啦喂

罷工罷工

不說「推」，試著說
29號三罷

麵神做熊軍大台

罷工

又燈，即係。。。。。

又燈

g持

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

而家係一個大三罷/開花嘅機會

重建十八區連儂牆機會黎啦！！！

推

醫護人員不是condom,不應為政府行政失當包底

罷工罷工

唔好講咁多，29號初五開始，全民永久性三罷！

香港不想再有謝婉雯

初一至初四罷工g持

麵仔贏開有條路, 場運動有救了

即係要返工

29 3罷

罷

港豬